求救 ig震機點set

之前收到direct震機都係好短噉震兩下
依家係變咗whatsapp噉長震兩下
依家完全分唔到邊邊有人揾
有冇巴絲可以教下我點set